梁頌恆: 實施針對中資銀行使用SWIFT系統以及香港聯繫匯率的制裁對於壓制中共繼續拓展其野心至關重要

大家一齊幫手 Retweet

推

gogogo

人哋美國洗你教佢點做？

肯做先得

呢個太終極
美國都唔肯做

Add Oil! Cheer Up

push

咁人地未必對香港同支那情況咁清楚

你諗下對華政策都係由華人度出黎就知

趁支那未整好半取代swift嘅system
你搞得到swift就真係成班支那銀行跪地求饒啦

中共而家想炒番美國成個系統
然後另起爐灶 同美國爭取世界秩序話語權
美國真係要打中共喇 仲要打到一沉不起

美國:
终国:

共產黨永遠都落錯注, 如果唔踢佢就大把辦法用立法會拖住佢, 甚至拉埋佢. 結果你踢人走佢就係外國大玩特玩.

同唔俾香港民主自由不停打壓, 最後將香港呢隻美金金蛋打碎. 一切都係共產黨自己搞到周身屎.

有一位 香港人 現身說法好重要

美國其實係要有人行出嚟叫佢哋做
佢哋先會有更大借口去做
當初人權法都係咁

我rt係因為要俾多啲人知佢幾不該

快D 去美國拉人

A

公民黨連講都唔敢講的野比梁頌恆講左

唔怪得琴日成班飯人屌梁頌恆無資格見高官

搞聯匯死既唔係中共, 而係一般市民, 有錢少少既都會識走資, 小市民呢, 死撚硬, 到時中共又可以SPIN返去美國, 加深社會對美國既仇恨
正如打仗都唔會殺平民, 呢D金融招數打爆所有人既, 美國係無可能會用

可否俾我地走先

Push

班泛狗偽在野派咁撚多年去外國都係叫人同共產黨又傾又砌

梁天琦嘅意志帶到去美國

香港人都走哂去外國就要用

梗係啦，鬼国最叻個班人喺監獄入面，或者比佢殺咗，一係就流亡
咁剩低嘅都係被洗腦，鍾意自 high 嘅人，自然將成手好牌玩到爛

方向正確

我覺得普通人一定死得快過支共
而且支那一定會更激進應對

我唔覺喎
大把奶共人仲覺得中資好安全，信曬中資同港元
我哋啲平民日日都係咁捱㗎啦，冇嘢輸

有拜登更加唔洗諗
就算有民主黨國會議員支持禁SWIFT
都阻止唔到拜登不斷奶共

拜登:

e.g. （會發生）

拜登唔記得咗英國已經Brexit，要賀錦麗提佢

拜燈當咗烏克蘭係俄羅斯普通城市，要黑婆提佢烏克蘭係獨立國家、烏克蘭唔係俄國地方